如果做手術 撞到呢D咁撚樣既醫生 真係唔知可以點

射輸就仆街了